20191119 黃偉民易經講堂 朱鎔基孫女被困 曾鈺成救駕 解放軍執垃圾有玄機 周易教你面對橫逆秘訣

黃偉民易經講堂

朱鎔基孫女被困

曾鈺成救駕

解放軍執垃圾有玄機

周易教你面對橫逆秘訣

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??